［簡體注意］豬肉價暴跌！！！

不過係美國

大陸都仲係要捱貴豬

陰

公

豬

囉

from品蔥

借位
幫手Rt + like

Senator Scott嘅tweet嚴重唔夠人推，佢係法案好主要嘅推手。

Senator Rubio盡心盡力，迫McConnell迫到咁緊都係唔夠多推，希望大家可以幫幫手。

精神勝利法

咁都可以打飛機

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

借位
抗爭融入生活，創意聖誕和理非任務! 全球名信片攻擊

美國又輸

支共又贏

笑撚死全世界人咪佢地贏

連肉都食唔好就咪撚插手他國事務啦

鄰国豬肉價格上升咗一倍
但美利堅帝國暴跌
支那就好啦 乜都有得升

唔撚平
仲唔即刻買晒返去支那

個問題係支那班畜生畀同樣嘅錢都未必買到任何豬肉

偉大既黨唔比佢地買，要佢地食草
佢地最多咪跪地抗議
連買都買唔到
陰9公

比十倍都買唔到

人地有期貨對沖，可以沽，你支那呢?

銷毀都唔賣俾你

股票都係咁玩 愈高價愈好
支持大陸繼續炒高佢

唔係佢地唔賣
係偉大既強國不屑買美帝既豬

鬼佬冇話要食新鮮肉 雪番幾年先拎出黎賣都仲得
2019年都可以冇肉食 同非洲有乜撚分別

同港樓一樣只升不跌
唔知銀行豬肉按揭有冇得諗呢

所謂美帝嘅豬有啲咪又係出自萬洲旗下

非洲可以打獵
佢地？